美股認真討論區 MCCCXXXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

繼續！

酒呀

我都係

好撚癲

日日跌

一陣FED再醒多我地一棍

來熔斷派對

納dee真係冧得有d癲

海洋公跳樓機無安全措施版
急放1000

點解我要買股票

直落12000
利申，有25％倉

推測劇本
指數急插,D股插到落地底
跟住指數急彈,但係D股唔識升
收市納指轉左綠燈,但7-8成股都係跌到狗屎咁
跟住第2日開市大大棍裂口
納指大棍插,跟住D股再繼續無底

日日皆如是,歲歲皆如此

價值投資?
APPLE同ARKK仲跌得低過GME

veri未er就滅世

sqqq free money

敗登死全家

跌一日半日D牛鬼蛇神出曬黎

SPAC 十年跌
咩事

尋晚仲有人同我講未到熊市

唔知佢豬死未

intel 宜家仲好頂個 台積弱

信念！週期嚟姐，嚇我唔到嘅！

日日玩細路女 摸下鼻哥, 索下女下屬頭髮又一日

NVDA

3d print

插到傻左，做乜鳩

aapl無咩價值 就快要退市

仆街 我媽子重倉tsm...

仲要豬幾耐..

大勝

一日半日跌左365日PROFIT 呢

隻sqqq call唔洗10分鐘 升左50%

10 yr yield 跌都繼續股災。

TSLA

dis 依加計入納dee?

勁過9月果棍喎

熊市無底

走先啦屌

咪當買黎收息 都唔錯既

on9 日日都跌

沽得有無咁大力

之前仲吹到Antony Blinken 更反共 會更強硬
算吧啦

新人請用不推文

入1股燈燈intc先

熊哈 熊熊哈

係就跌多啲啦

勁好撚多
9月係大股跌咋
同埋好快就跌完

Mark 哥真係好撚勁，又中

訓咗一半身落半導體

全部都跌

後悔反手 put 了

插操到無底，攪乜撚阿

可能係TRUMP迫佢地救, 佢地唔想救呢,
其實就算落返2020/1月肺炎前既水平, 其實佢都可以講到好合理, 畢竟唔合理既係20/21

大家頂到鮑蛇講野就得了
Don’t bet against America!

廢撚到

認真空倉有錢果D入第一注

個勢似舊年2、3月

仲要戀童登

好彩仲有cash 再跌再溝

冇曬錢就對沖 再溝

400張sqqq call食糊先

點解要put?

好撚痛

開始懷疑係唔係有燈神

不推文

納dee 跌得果10%就叫生叫死
睇黎好多滿倉派

D價好吸引
但感覺會直插返去1萬

Cls

你美股買咗乜？

跌5蚊我入1股

okta滅世之後被人爆買

引發左panic sell就停唔到
好似熔斷果陣咁 惡性循環

琴晚早入左，25％倉
今日都和味

真係大回調 廢佬股都要跌一跌

Buy左好多次dip

個本冇左6成。。屌你老母
預左拎唔得翻，點解我要玩股票

撈係山腰就仆街

愈跌愈急

好撚多股跌左50-60%....

全蒼派被滅門之日

Spce獲利比例0.06%

.

早幾日講左點解睇淡埋tsm

會唔夠膽入 寧願空倉食花生

華爾街班仆街

唔郁好過郁
利申1成倉

插得好恐怖好恐慌，今鋪fed 都/救唔到

俾定心理準備自己起碼坐半年

牙登今日去獄邊玩幼幼

清蒼派 玩串個party

6成

標準答案
未勁過上年3月，未股災

我真係唔撚想玩喇

in SQQQ I trust

TSLA619頂唔頂到

無啦 連跌咁多日
市場都無晒信心

係 跌穩咗先入都未遲
抄係半山腰就玩完

跌落A止蝕價，然後A自動止蝕，止蝕完之後跌落B止蝕價，然後B自動止蝕，惡性循環

就到 100MA

輕倉都痛到仆街

今晚融市

4成cash跌到就黎變5成cash

彈都唔彈...

唔想救都要救啦

之前已經話經濟復甦仲有好長既路要行 依加先黎股災 我諗佢有排都企唔返起身

俾番。。。。

點解

重演上年插水

好撚痛呀師傅!!!!

100%倉死士揮下手

高過發射成功率

tesla未日put fat fat

6成本

揸細股個d好似已經差唔多

why

師兄你買咩

真

-7% 今日

仆街 我得1成肉丸都痛到仆街 早知4蚊賣晒佢

咁樣人為造跌真係無計 傻散比人當狗咁撚

嗱嗱聲 做熊軍喇你地

係咪想夾9鮑sir

應該孖爆咗

直落地核

琴日入完TSM 跌到我走呀

你想入幾多股?

係連登叫清倉真係會比人當精神病

有無通宵車去ifc

ark 沽tsm 入 tsla

VXN過40應該差唔多了
而家35.6

powell幾點9up

係咪叫我

又-10%
痴撚線

Pe太高 神仙都頂唔住
落番幻2 橫行個零月再上等緊撈底

拜登幾時死呀

who

Asx

超賣到咁都唔識上返

似假波

竟然咁都唔溶斷

仆街 上年profit 冇左一半了。龍市一場空

每一次彈少少都係加sqqq既機會

癲

廢老股都跌

咁癲照計台積電智穩陣d

呢啲先係架嘛，嗰個12mb仆街直情舉報埋

輸死啦

-16%

INTC救倉

L子神喻幻2入貨

只有升熔，冇跌熔，慘過狗

慢慢陰跌收割你地傻散

AI 獲利0%

屌你個系每幾分鐘禁入去小幾百鎂

我本身都以為係 但係佢日日幾%drop緊

想睇西sir打CS

納dee 120抵扣價係11123 仲有成千點

高質

梗係搏即日V彈
有鮑蛇定軍心
今日有D似23號果日

垃圾上左台個市冇好過

西蛇今晚有冇開台

穿55再入

屌你老母搵都未有咁快

Deep V開始,打唔落了

開孖

個倉高位回落左30%
已經冇信念再SH了

仲要跌到去MA120?

-0.3

輸到笑

我要錢呀！唔係要騾呀！

阿木到底要俾人強姦幾多日

成張arkk list 持倉全部-5%以上

應該有排跌 大回調
睇埋1點今晚走先

Fed救唔起 就下探120MA

阿木
不如你唔好叫阿木啦

嘩.....又跌10%

比條女我屌都扯唔起

屌

宜家個勢插落ema120

特價 平過IPO

行路啦 搭車錢都無

豬死了

咪再燈啦頂唔緊喇

arkk 日日被人狂沽
已成反向永動機

每次彈都係逃生門/加沽機會

有冇人做乜都冇晒心機

睇下揸乜 高ps ratio 可能要坐廿年

你條撚屌成日燈，又劃哂圖咁，係咪牛皮熊

岩，開post行路去ifc

60% profits就到本金了

歷來最廢總統

救撚命
台積電係咪on9 升就升1-2% 跌就大大棍咁跌

有冇人知閪雷依加點

Set定價等入貨 訓覺

SPAC: AVAN

9.96

我都係咁睇 上方MA變哂壓力

profit冇晒了…

拜狗唔好再玩幼幼啦岀面好多人等你救

契媽

咩名

輸到仆街

老老實實
呢ｄ情況會唔會坐返２－３年都升唔返２月頭個位？
坐唔係問題
俾我預一預時間

真心輸到連飛機都唔想打扯唔起

開始慢慢習慣左

師傅好撚痛啊

我已經冇感覺，心情舒暢

減咗bb sne 正股

tsla張圖真係爛到

12點再

靈車仲有好多人接刀

你買咩先

大蕭條好似試過20年先回到氣

用一筆虧光筆心痛的錢

苦中作樂

個個都咁諗 所以越跌越低

唔彈點加put啊

溝到唔想溝了
係咪應該乜9都唔好做住

幾時勁過3月

Sh派唔止蝕 個市點升

穿20ma&20ema
跌定就入吓

SPAC俾盡咪9.6
呢啲實有底

以前食棍都無咁sad
新年後日日哭喪咁濟

9月嗰棍一個月升返晒
3月溶都係兩個月

我發現好多股都有人1股1股咁放
Keep住一個鐘咁玩

就黎追到上年3月

日日都 bottom fishing 既人不如約埋去西貢釣墨魚啦

話時話，我正股無孖都重傷， 睇黎孖爆個班今次要看破紅塵

我都預左坐幾年
全倉契媽+TSM

me

完全冇力v，點酒

連can巴都中伏?

契媽大難臨頭

屌波音硬到

唉屌，清倉豬一皮野算撚數，睇黎唔多掂

無人答到你
呢個浪會唔會引發結構性問題
當引爆左就幾大既公司都會有執既可能

Vix cup and handle

再跌去返10月位

PE12既科技巨頭股都可以照轟
拜登無料無人信！

algo黎

70% TSM
30% 百度

玩撚完好彩無開孖玩

屌 真人好撚唔掂架

擺明鳩沽 要契媽收皮

真係比大戶狗咁玩

甚麼息 甚麼指數 全部都係假 大戶基金先係重點

個倉由年初+10%變到依家-7%

呢啲野點會預到，自己執生啦。
利申：1/8倉，頂緊。

忘巴啲日月神教走晒未

陳嘉倩?

仆街假升

去咗IFC了

星期一你仲話坐穩
兩三個月之後會多謝自己

阿羊你幾時變到咁搶口
以前唔係咁㗎你

d量縮到好得人驚

全蒼派表示一蚊都冇，想入貨呀Hi

我買左小小都好痛

孖爆派

返返12月已水平了
想跳樓

拜登唔掂喎

好痛,
全蒼派跌返去1月頭既資產,
好似發左一場夢咁

650下面冇底

Seed呢

你都係?

差唔多到底了

就係想講有大戶低調出貨
可能收到風鮑可出嚟咒市

8千石倉負數未

就蝕入肉

想當年奧海城講波比賽我已經留意緊佢
我覺得真人得 wo

牛市股神 閒閒地都孖200%
唔高pe唔追 唔細價唔買 跌二跌就瀨屎了

AI 86蚊 真係低處未算低

廠起緊 產能短期唔會有增長
3nm 後就快到樽頸
只能靠加價
上年由50升到 依家120 仲有幾多上升空間
佢只係一間代工廠 唔係成長股 上年增長咁多
Price In晒 武肺 ev

呢隻野長渣無得輸 但今年再升咁多都幾難

個個都清倉
睇嚟差唔多

-23%

等埋鮑威爾 無料到 要考慮斬

咁要入

旭巴你D圖永世都好正

NVDA真係onl9
500都守唔到

佢理得屍橫遍野
玩幼幼係佢本職

qqq 60ma 雙均線好似向下了

送啲綠色棒棒俾大家

攪唔撚掂

所以而家唔係股災lo oxy照升

價投UMC

崩盤好呀

忘巴都重傷

真，睇佢ig啲片，即刻向右劃

要清都唔係呢個moment清
都插到咁

SPAC股$10入係咪理論上無得輸？

講咗兩星期
個底喺邊？

睇下2018年熊市先

比番啲錢我 唔敢再溝科技股啦

百度兩日加埋蒸發左15%好撚絕望

跌市個陣開心下都好

2個都重創 真係睇路

gel到行

釣乜鬼魚丫
吊頸啦要

重返9月低位

Fed 幾時出手, 美債就嚟頂唔住

執就應該唔會，政府一定塞錢托

減少少磅

喂快d俾個名黎，唔該

依家成40碎

笑撚死QCOM跌無可跌

乜撚嘢雪

一陣鮑仔 市場唔受 你會唔會 double埋變-50%?

seed

唔好話冇特價啦，打哂九折比你
溶斷唔追貨唔通破頂追

當信念最強嘅一批散戶都panic sell
咪到底lo

咩名？

輸緊好少姐

爆買日清倉

V啦

真正估值出緊黎 ipo價

廢佬拜登 解撚左中芯限制
屌佢老母 侵侵壓撚左佢幾年
依家解放左 第一死umc果堆先

吊頸都好
唔洗同人逼ifc部𨋢

aapl咁硬既

當年？呢家收曬皮啦，早兩年係觀塘茶餐廳見到真人，普通到不得了，又矮

V緊

好啦唔笑啦
大家最緊要唔好 big losses

聽日又到一周最後那天

tsm爆上都透支左將來5年
要諗諗

魚絲好似幾啱用

好撚嬲 碌到底冇圖又冇seed

訓醒可能跌仲多

而家每日都最後那天咁

v極都係-7%>-5%

牙西

希望聽日殺PUT
爆升吧

全蒼派要發功啦

番工做野積極左勁多

棍上,龍軍有救了

GME 想V上黎

加put時間

名呀

揀而家青倉既可唔可以講下個技術係乜

靜啦屌你老母

棍上

真呢個星期都係

但UMC可以買EUV機
支芯得DUV

西膠 30...

淡友應該知錯

上返對口先叫v
宜家

清倉唉 +40k得返+6k

125唔穿就屌第一注

好撚唔開心
前排仲FF可以搵多啲錢
搬出嚟住 或者離開香港
咁就冇晒

可以加put啦

而家走既話 都未至於蝕本
但走左就會好似發左場夢
夢醒咁

佢岩岩話清左蒼

差D就想開孖

冇事啦

似衝落山腳

岩岩加到110%

而家細科網股感覺同舊年三月股災差唔多
唯一唔同係指數跌得算少, 沽緊NQ 都對沖唔曬

忘巴係咪諗住照硬食

唔係一月d profit袋晒落袋再清晒option既話今次真係陷球剷

頭先接左少少宜家V彈走人先

西sir 係唔係去左跳樓、全線仆直

可唔可以比返d錢我

契媽今年犯太歲

獲利比例0.24% 陰功

教主

啲國運股開始冇力插
沽完咪又係要買返

屌 我以為假人嚟

心理出事

巴打，哭哭

叫人清佢又倉，清左定啲 掛？

寶寶單位數
又變返胚胎

上市個陣開盤90蚊

估唔到拜登既經濟重啟
就係要個市閪冧
孖到爆廠既就重投勞動市場還錢

西SIR今日之前YTD仲+10%左右

Can 巴唔係做淡咩

名呀，我要名呀

不嬲升過100%先買
跌50%賣

梗係沽arkk

大家聽日仲要去對沖 唔好睇到咁夜

條廢佬唔死
有4年時間比佢偷雞 呢刻無
好難講之後會點

冇咗侵侵救市

推到個市閪冧 之後再升返 先有野講

唔走再趺嫁啦

個價太吸引
係FT新開戶未研究到點開就上返去

傷心地溝貨

黑暗兵法

唉屌你老母冇左廿萬profits
好想jump好撚痛

名呢澳仔,唔俾名既話小心次次反指標操作

－4% 變－2% 當有賺可以訓了

名子名子

tesla 會唔會重現上年三月900 -> 300

坐囉dllm
睇下邊個唔掂先死納Dee

1.3孖有hedge都重傷 要大大力沽

兒登係咪冇理過個市

等陣黑力架上位咪仲死

同路人
好後悔冇清倉
現在唯有SH到底
仲有時間既... 應該...

好撚唔開心
兩日無左半個月人工 分分鐘訓醒又無多半個月

輸到好撚嬲

V

大戶話岩岩呃完貨 fed 又準備出黎講野 依加比比面v 返上去先

係

好灰，山頂18溝到14

3月股災咪又係咁捱

小西係邊出嚟定軍心

隻隻都蝕緊咁滯

CAP巴有買契媽?

食咗偉哥？

革爾股災前後出左post叫人大手入貨
之後就潛左水

想知佢係咪仲sh緊

玩緊幻幻唔得閒

Elon musk見底！

緊係有

跌左一半profit
放唔放好

痴撚線
以前好想快d星期一美股開市
宜家好想快d星期六可以輕鬆下

沖個靚涼一陣上天台

一個月人工有凸了。

如果未見底你點算

唔好亂黎啦 教主

V啦！！！

what?
who is the president ?

watchlist 2百幾隻
唔同sector
得40隻升緊

我覺得機會大把
無謂一時意氣

我真係好愛番工啊hi

食糊一張arkk put

名?

準備Invest in dream
訓死佢當睇唔到

所以都係唔開了

點解釋tan奶晒野

以前慣左日日綠
宜家日日紅 咪走

9.5 bb short put 唔通要接貨

咪咁負能量

冇咗一年人工

我D SQQQ 終於返家鄉
岩岩加左2000股
依家有5000股

要名果堆人聽唔聽到啊聽唔聽到

多謝提議

華爾街真係冇性

今晚最主要係中小cap 股災

你會後悔

到時佢又可以話勁過trump

少年，你太年輕了。你以為這個股市上真的有那麼多人購買特斯拉股票？其實都是契媽一個人買的

1月贏咗1年人工
而家輸番走1年人工

而家個市洗緊pe 今次跌完 d冇業績支持既個股
應該都玩完睇道指 標普其實唔係跌好多
納Dee果炸高pe科技股全線大插水
D細價股 炒概念既 呢次完左唔知會點

溫馨提示上年滅世最高$15X,.如果俾我執10倍
都幾撚和味

你講緊拜登阿？

我都揸緊隻AACQ
13.5坐到而家

巴打take care啊

屌 同一個情況

UMC已經有14nm
支芯最多28nm

我已經持續呢個休息心態好耐

揸住成倉航空郵輪股禁濟，仲硬hold到未跌落去住

睇圖跌足1個月

ARKK 無得24hour trade, NQ 同 ES futures 同 options 先可以
彈性差好遠

睇張圖又唔似咁癲

係時候call tqqq

三個月人工

你堆火箭點

支芯話自己有14nm

唔係合過股黎咩

跌完未

se跌8％

你肯定唔會洗完納又洗標普同道指?

再唔走就無哂所有profit
利申：頭先見綠走哂

睇埋1點fed講咩

教主 記住 我同你既職業都唔係兒子

三思而後行

原來強國人

唔溝真係唔知等咩，不過溝指數基金好啦，有QE真係點都升

=.=對沖,如果閪市穿 12465,我就清倉留SQQQ

射咗

P巴今次睇幾低

個個都做左C朗轉身派

難D

buying power: $5

$41走曬 RKT

上翻12600喎

淡倉可以食糊啦

成日都我訓覺先再插

p蛇成為最後贏家

好波廚房巴唔俾名正仆街

請參考前幾日
V完再深插

年年同一劇本都玩死傻散啦

個個唔使做或者返份輕鬆工炒股
咁做有錢佬黎托柒
有錢佬唔係淨係要自己有錢,仲要睇住班賤民做奴工

唔開啦，唔岩我風格

跌到SQQQ拆股

真係同23號一樣algo一野打穿曬D盤
然後V上去

屌原來叛變左

屌你老母肯v未，我要酒！

邊撚度V呀睇過

繼續坐

我都係講笑 咁啱拆股後又係900高位

因為佢唔係廢老

一半咁少
我9成

咁sp sqqq咪得

d油做乜撚野

好多野超平 amd 7字頭 tsm 117
大戶係咪掃緊貨

name

千祈唔好呀
FT利息貴到癲

冇溝未為輸
仲有9成孖每跌5%溝佢老尾

冇人係飛子身上學到野

澳仔以後次次都反指標操作走唔甩

要殺老散 咩股都會洗

v講緊由-8%>-5%

屌 想收下綠色都唔得

幫幫手唔好訓

2 3 4 點棍都未過
呢幾日盤尾入一開走都有石執

master去做地盤

納指頭肩頂 穿埋頸線鳥

穿12800之後由青蒼變三成蒼

唔好訓睇實佢
唔好俾佢偷懶

唔好內鬥,一致向外

諗住call邊隻G

撚狗咁撚 明明100%cash

係一樣既就快d v翻上去先

有冇手足低位止蝕左

後悔扲咗15% 錢 前兩日去買任天堂

繼續入 PLTR咪算，個底咁硬

串柒柒果班收下口積口德好唔好
已經個個都輸到仆街
彈果少少出黎唔知做乜撚咁

下，改晒架名，原本都係蝗嚟？

8.75%

冇左30個

冇左幾個月人工

心郁郁想隊多250k 入市

高位入完SQQQ就直插

改個日本名扮上菜,咪又係雞

幾個月有30個

打個飛機早D訓
聽日再輸過

反轉電話睇幾靚呀

做淡大勝

因為無黑煙

12點幾會回一回等powell
之後如果無咩特別又再跌過

睇相唔係做人世

個倉少咗一半profit

一年就返來啦

呢度個撚個都係小妹

係

岩岩all in左call
一係比我回返血
一係一野打沉我
廢事煩了

話大v個d撚樣肯定係輕蒼 清蒼派

低位平曬兩張arkk put
執500石

如果唔係佢點做到免佣俾你

Soxl 價投

都可以幾肯定冇特別

個body 好正喎

比人屌到仆街跌都無咩感覺，已經唔考慮止蝕

大奇蹟日出現未

睇黎跌完咪話冇比位加

想知做咩野咁高人工

你阿媽，大減價
Arkk 3月開始連跌

又假V

SH緊

又有人post支牛圖

幾個月30個 都會心痛

CS孖好似冇咁貴

冇左30萬HKD本金

唔洗咁認真既 呢到大把牛皮熊 熊皮牛

心情唔好真係唔好上黎呢到住 唔知好易比情緒影響到

飛巴

有無話咩原因

斬曬d細價股
dmnr veri bb ipoe u

Tsm下個月隨時雙位數 仲平

升到

益你阿爸

Tsla跌唔落611就掃

你似乎賭錢加賭埋命

一個月10皮是旦啦
坐下就上返去

Day trade又贏

我用黎救我D倉炸

30個大約係半年

防守性高

升番晒喇

大膠巴今次抄到底 日日食台妹都得

Panic buy

Gel頭都係咁話

上兩個星期5其實講左幾次似轉勢
得台巴認同 仲比個ta撚屌我

要拎籌

巴打...
攬一下唔夠攬多下
呢D日子終會過架
連郡各行各業既巴打都有，幾肯教人
一齊繼續學下野啦

明天係崩盤五

一訓就插，有無咁邪，清哂倉應該好D

流浮山刀手
GME Short Squeeze
大奇蹟日

三大都市傳說

master 都叫讀豬唔叻 英文唔識

屌 我不如死左去

mgrade人工

有無老手知道納指同道指會唔會行相反方向？

呢堆我全部都有除咗veri其他都輸緊

唔夠膽接， 但又上緊。

到我接左就插。

Tsm咩事跌咁多啊又

雖然我都豬到仆街
但好友贏錢可以笑淡友
到淡友贏錢唔俾番人GEL又講唔通既

咁你唔好接啦

彭巴已經收咗皮
2月頭話會似9月俾人笑

低位返返上船

唔好灰啦 總有升番果日嫁（正股既話）
識開始投資已經好好

巴打真係要揾揾社工

咁你依家想點？
叻喇叻喇得未？

巴打加油 成世流流長 實搵得返

又入貨？
我諗住SH向上溝only

科sir話淡友 = 人渣

淨低倉位姐
正股sh緊

鮑sir 1點05 無料到

就倒v
依家個v其實仲輸緊5%

咁激
心急要追通常冇好下場

cash is king

唉 我心急早左開 不過唔入肉既

今次當個教訓

拉爆faang

仲要可能講緊美

媽媽我唔買股票啦，比番D錢我啦

搵妓工好過啦

做乜搶我對白

真 反正淡友一定輸得多啲

淡友心地唔好

真淡友俾人笑左半年有多，俾佢地威返次啦

一個月80個
仲高人工過777

當吹水post

有諗緊全斬
轉Day trade
留意開知道 pattern的股 趺15%以上就入
升上去就沽

即管揭穿我 諷刺我毫無大志
錯誤投資 不懂得點到即止
毫無運氣 輸光所有的賭注
我再堅持 敵不過天意

咁放唔放好

1點前清左佢算，睇佢都係9up

淡友=雞

唔似好事

頂唔順清左倉⋯⋯ 左一巴右一巴⋯⋯ 最高位計賺少左一皮美金

開左short 未？

隻veri冇心跳唔曉彈

最後狂歡

豬少當贏啦

納綠燈

fuckbk google Amazon 呢啲大cap 都綠燈, 各位如日中出ching唔洗驚

我武肺前一星期對沖7日
英文唔叻
老闆難頂
同真心鍾意既女仔分手
屋企環境唔好

我生活好苦

減倉

跟跌唔跟升

大家price in 緊1am 講話

沽完再買翻 WINWIN

我都係同你一樣心急

v

個市壞撚咗

掃貨啦屌 ai今晚跌唔落 激旬價

你睇開咩就出咩廣告

到底跌完未豬到想死了

閪雷話講情緒影響智商

D mage crap一野抽上去

跌市幾乎冇曬時間mon市，輸左錢但賺番d時間

TSM V 左啦

咪咁toxic啦青
美討唔係咁㗎

改名 高級d

２－３年就升返

支牛就唔好gel 啦

我要創立如日中天派分支
如日打機派
請問大家打開咩
咩platform

真係冇橋就11000見

今次真心靚
但代騰訊多謝你

使唔使咁呀

細注入 set 止蝕 已經立於不敗啦

留意聽日又到期 又殺兩邊

AMZN MSFT

有淡友gel都係好事黎

仲驚

我一直平常心討論
係有人句句有骨姐
唔gel等幾時

唯一清泉都變到咁

我覺得我今日嘅操作已經贏咗好多連登仔了個倉贏緊6%

same 工作壓力大 條件又唔好 又輸錢 社會又差
係幾負面

BEAR TRAP CONFIRMED,今晚無事了跌既V返哂上黎

真係V

彈咁多我揸個啲都冇心跳

訓醒咪又係大跌

飛子爆買日

價投SQQQ

今次唔彈個堆細價要預等至少一季 等下次Er
Good luck

鮑蛇同班仆街講掂數？

講真而家頂得住壓力入貨
2個月後咪又係升返
到時又到淡友俾人笑

世界變...

依家的淡友同櫻木花道一樣

真係唔仆街 冇教訓

所以豬錢好小事姐 可能我後生本細

大師兄我感覺到啦，大家都返哂嚟啦

頭一個鐘嚇鬼呀

撈底都唔啱

傻咗

升到一點再睇方向好冇

白..白..白蛇

今日應該會好似上星期Powell 9up果日咁V

然後聽日再暴跌

你唔做雞我邊有錢養你呀

唔好學白卡d衰野啦
大家都唔想大家輸錢

我都覺少咗好多高質討論

大奇蹟日

摸頂嗰班鑊鑊都blow up又點計

屌真係唔識玩
買多少少CCL BA AAL 等半年後返嚟算

佢短抄同技術流
唔岩大部分連登仔

佢自己撈就
I have a position

其實真係錯 你肯定個個係底？

我都學緊
賭突破唔賭轉勢

白卡仔終於現身

冷靜呀
Del app一年後可能會有意外收穫

佢Short緊spy...

典型香港人 魚蛋論

燈已轉

紅色大字只會顯得你更加似個傻閪
啲老屎忽開口埋口都小朋友都幾難頂下

ur english is goodest mate

cheers mate

d 舊經應該差唔多玩完

之前幾日 硬朗的aal
今日都死

我記得你盤前先睇淡
GEL咩

飛子上水巳經係一個signal

算啦算啦
個市咁大家都有情緒
大家都唔想

無錢溝了 繼續坐到返家鄉

一加SQQQ 就夾-.-ON9

CCL ER前走唔走

訓醒大跌

訓醒大升

做咩瞓個覺起身又見到多個白蛇豬到癲咗？

最後逃生門

一飛沖天 慢慢加上去

你係咪又洩精呀,賺完RKT又輸SQQQ

Fvrr 好驚佢係太平先withdraw public offering
依家似一上返去就announce返

痴撚線,咁都拉得返上去?

見到slam dunk個人輸錢都精神左, 一陣收工番睇先

娛樂下大家冇咩唔好

開個po，無人理

暴力V not a good sign

話唔定佢就係白卡蛇真身呢

穢土轉生

SQQQ 14.77 - 15.4

佢好似多數高追
頭尾唔要食中間

就黎0 profit

唔好追貨

=.=..唉

全倉等1點鐘比fed 行刑揮手哭喪區

大量跌 V冇量
9up

指數急彈,D股彈唔到
陣間挫返落去,D股跌得咁更深
日日咁樣Loop

開心埋呢幾個鐘
訓醒又-10%

又開逃生門？

你贏又點啫
咪又係要照番工 照入嚟美股Post
與其係咁Bin人屍
倒不如做人留一線 日後好相見
更何況彭巴都認咗衰仔啦

過幾日再上水 100%全倉 驚你老母

大戶係咪show緊自己存在感，係咁舞高弄低

佢應該積左怨氣好耐

用你呢個方面睇又真係冇咩唔好

假設佢真係五月足夠所有成年人打疫苗
我信啲郵輪估飛機估會升返嘅
係估唔到我隻BA居然仲有賺

但拉返FUTU輸到
Btw其實我諗唔明點解ABNB明明佢都係關旅遊事但係點解都會跌到咁

咁我仲睇佢本書做咩

牛記者出黎 分分鍾真升

Bb其實好硬淨

近排成日盤中先開始熔
成鳩日訓之前個倉平手
起身就紅到仆街

冇力啦

未嬲完GME，話比散戶知邊個先係BOSS

chok上chok落

入定貨等Powell 9up
冇特別2點半free fall

諗緊斬唔斬

白卡之力重現
又燈返上個市

一陣又半夜偷襲亞洲人

一個二個喺度vvv，好撚煩

托指數 其他繼續閪冧

chill下啦
上連登緊係想鳩

都唔知你地咁認真做咩

Powell 應該9up完

想價投ABNB

唔好成日咁desperate 要搵人認同你啦.....

轉燈，我啲股都唔識郁嘅，到底係我WiFi差定我電話問題

仆街大戶周街仆
又用fb msft拉升指數
其他跌到仆街

又有紅色大字 痴線佬 重點係我原來已block

講中左?鎖精啦,擺明洩精=行衰運既格

依家應該得番油股 銀行股可以捉突, 但撈底為既係價投

跟佢玩法嘅，而家應該清倉坐定定

黑木清你點呀

Gme後遺症

商債匯btc

結論 buy the dip

AMZN係我top 1 holding黎

鍾生咁多錢輸 可摸耳幫幫手再燈大力啲

唔係咁邪呀白蛇

一個陷阱 全世界未賣 到鮑蛇出黎講野 即時拉升 上次都係咁

之熊軍少機會gel
依加跌咁多，緊係要出黎威下

最衰係訓左先偷襲

白蛇好耐無見喇

其實等佢9up完先好d？
穩定d

多謝p蛇

都唔知有咩好笑
講都個個都笑淡友咁

願聞其詳

D SPAC跌到ON9咁

hi

飛蛇回歸左

笑死

溝一注咪得 最中意扮彈呃貨

過埋今晚先再買
聽日或者星期一點都會分注入少少 而家得4成倉
就黎冇哂PROFIT

小學雞到呢

正常
先前炒到咁

你gel唔係問題
最好做埋淡tim
咁你又有錢賺又可以串連登仔tim
講真post入面大把人都做淡但唔會好似你咁不斷引戰

訓醒一定大跌

我淡但我覺得就快完

尋晚臨瞓又係V, 瞓醒就

今晚都唔敢太樂觀

係
今晚都可以話係16號嘅前奏
但如果今晚冇特別就

飛巴錦囊安天下

白蛇分身都出現埋今鋪肥肥了

有無清倉友開始入貨？

突然諗通咗，$34 rkt都有返家鄉有突嘅一日

宜家日日1x個%好快捱過

成日都好好奇 點解指數升但個股都仲係跌到閪咁佢TRACK緊乜撚野嫁

ROUND 2
再摸底

我都係夜少少先上返黎

唔係個個都一樣操作架喎巴打
龍到仆街一樣有人輸到仆街
又唔搶口週圍笑鳩人
又唔係gel到白卡咁

其實mm玩法係咪好難

依加入 真係左一巴 右一巴

白蛇 好掛著你

飛蛇

The motherfucking moon:

又一棍

想做歐美人了
係呢個時區生存唔到

如果今日收盤前仲係跌
最好有心理準備下個禮拜會有一日盤前熔到仆街之後暴力反彈

夜D等佢講完野先再諗啦 聽日仲要係崩盤五

唔係
但要成日睇市

呢個真 上次鮑蛇講完野第二日都係跌到仆街

你係咪認錯人？ 我幾時不斷引戰

琴晚有人屌晒老母 又話串鳩我 我到呢刻都未cap圖邊屍 算啦 你地慢慢圍爐

其實Powell 應該9up完

銀行股落番去

喂喂又話股災無哂啲少年股神，美討post會得番啲正常既老屎忽嘅，依家股災緊成班牛鬼蛇神出哂嚟喎

玩swing trade

飛巴出場

飛蛇好耐有見 好嘛

而家v 返應該已經收到風
利申9估

學觀念
但正常散戶做唔到佢咁樣
人地全職炒股

BTC笑到最後

支持你bin c

玩緊跳樓機

可能係中譯本問題，MM 本書我睇唔明

Amzn 可唔可以帶領納dee 上返13000

我睇係到左底
清左倉ge 點都應該要有一注（20-25%） 做倉底

風險自負啦

呢個無P,正身黎

飛子

又倒v過

諗住等埋鮑威爾講野 再睇下點

近兩星期好似都係逃生門